【罷食+1】美心閪餅搵左愛蟈藝人 蝗嘉爾 賣月餅

大家識做啦
宜家唔係是必要你罷買月餅
而係美心閪餅全線產品，連美心MX都罷佢老母呀屌

美心閪餅fb

美心MX fb

100%香港製造？我呸！

條柒頭老坑扮後生？

要罷啊屌

[AN/IOS] 發夢罷食app

Who?

總之罷佢老母

推

Push

美心 bye

咁撚柒唔撚買啦，美心本身都垃圾嚟

who

呢啲擺明target大陸西客
點會有香港儍西買

岩呀！！！！終於有人講啦！ ！ ！ ！
呢條仆街得閒就鍾意扮香港人攞着數
出到去就周圍迫人做中蟈人

本來美心都難食，用埋蝗+2更加唔食。

還我Kelly

條友點解成日用香港人個朵黎r飯食
Wang嘉爾

去佢 fb質問佢，強調香港製造是否別有用心，暗示內地製造不可靠？

某阿姐仲成日喺電台對佢又錫又捧
平時已經真心覺得個位阿姐堅離地架喇

唔覺有咩問題
中秋節係中國節日 搵中國人宣傳好正常

香港制造大陸材料 以前聽班師傅講都知美心 d衛生 真係好好

唔好淨係罷西餅同MX 罷埋Starbucks 東海堂 Cova唔該
請大家806-808罷飲Starbucks

我呸！

搵個100個香港人99個都唔識既人做代言

好噁心

可以買少間

其實想問好耐，呢條友係咩水…=-= 第一次聽佢個名......

去左泡菜國出道既腥港人
我有好多中同都鐘意佢隊got柒

乜水

不了

東海堂都係美心

其實唔放係唔會融到水咁, 只係會變冧, 你食之前雪返硬就得

哇，咁7，乜水黎

食撚屎啦美心

扯旗手

睇左咁多年美心月餅廣告有KELLY 就夠啦 根本CHILAM都係多鳩如

PUSH

冇人識喎,
人起朵你起朵,

呢D 濕尻 678線星

好撚樣衰

wadiu 男人定女人黎

做乜個妝化到藝妓咁
無黎陽氣咁

屋企附近全部都係罷食名單啲集團

呢條7頭講真好撚樣衰

有無美心廠巴絲打講下入面衛生程度

仲有奶共張智霖

係咪蛇精男啲friend嚟?

男人生女相
塊面又整到勁膠

依家有無月餅list?
比啲長輩參考

721

個樣好柒

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

留比藍絲食

本身都唔食美心啦垃圾黎

WHO?

一定要send俾親朋好友，唔好自己睇完就算，記得係經濟戰黎

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

但原材料係100%大陸

睇戲都見到條垃圾廣告

推番土去先

推呀

push

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

罷食

對唔住我唔識嘉爾...
係咪好出名...
利申冇諗住買

買榮華點睇?

100%香港製造？？
擺明大陸仔